民意存在既意義係為左保護激進行為

成個連登一大班人係度罵人衝

一咪係度講民意講曝光，好撚心你地啦，G20都過埋，你班民意撚都仲係唔撚醒，唔撚醒都算，一早講好各自爬山，出少句聲當幫忙啦屌。

民意好有用，但到底有咩用？
比外國勢力睇？唔岩，G20 咁既牌面都無事發生過，再多咪比外國用香港問題係談判桌上拎著數。

儲人數遊行？ 唔岩，因為呢度係香港，對方係中共，人數佢地根本唔驚，200萬人遊左喇，做到咩？一句hea 9你既道歉。 成個西藏都反又點？高壓手段+用外來人口沖淡你再係內部扶植勢力+利誘25仔，拖你五年十年你就輸硬，依家香港都係咁做緊。

咁民意到底係點用？
就係用黎係有戰略意義既相對激進行為上消耗！
你無事無幹衝出龍和道阻街會比人當on9仔 嫌你阻訂，但點解今次算無咩比人屌阻街？因為有民意！
你圍警總圍呢度圍個度點解仲有人支持？因為有民意！

而民意，係一種Energy。無輪你遊行好 衝好 點都好，都一定有所消耗，遊行Keep住每個禮拜行可以行到幾耐？一定唔會耐，呢d就係消耗既表現。

同時民意會過期，香港人係善忘既，民主黨行入中聯辦，過十年依家又有咩民意去屌呢件事？

所以民意本身係一種resources , 我地既目標就係將佢消耗得有意義，而唔係儲埋唔用，民意會過期，放銀行都唔會有利息，只儲唔用 一定係on9仔黎。

所以你最多可以屌既只係衝黎無意義，呢個值得討論，到底有咩option 比衝更好係可以第日好好討論，但係

依家對唔住，義士已經衝左，要消既民意已經消左，所以你只能夠選擇

1.去支持，依家出黎幫拖，令消左既民意用得其所有其意義

2.繼續係度屌，令義士仆街前後受敵

出去唔衝都可以做backup 支援，就算你傷左都可以係屋企幫手做文宣，你真心唔認同衝既可以用呢d時間去寫一份有論點有說服力既文章去講有咩行為比衝更有用，

做咩都好，我相信點都有意義過係度做鍵戰屌義士。
講咁多做咩呀仆街，人都死左三四個，仲有心情屌呢個屌個個？出黎幫手啦屌你老母

推

咪臭係，你出來幫手行，至少警犬要多d人手睇你行，就少d狗去對肯衝既兄弟

講得岩，民意就係用黎消耗

push

支持衝擊就會有意義

928衝出佔鐘

612衝出200萬人

有咩理由唔衝

支持現場一切決定

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰

。

當抗爭者真正開始內閧，政府就可以正式宣告：抗爭失敗了！

唔好自己人鬧自己人啦 各有各做 衝嘅衝 和理非嘅和理非 大家嘅目標都一樣 只係想用嘅方法唔同 唔好分化啦

幫推

PUSH

同意
義士加油

agree

尊重, 埋解, 但真係唔同意....

不過遊行一定照出!!!!!!!!!!!!!!!!!!.